[善意提醒] 膠登可唔可以唔好再趕客

認真，高登難民唔同蝗蟲，多D人黎冇壞。何況識得走過黎既，好多都係忍唔住發聲既正義之士，應該接納佢地先係。

膠登仔，我知你地以前同高登仔有血海深仇，覺得佢地以前唔幫你出聲。
佢地無情，你地就要無義。
但係你地有眼見，係果邊就算點出聲都唔會有用，出一個聲討Post一係比人BAM，一係沈底。
何況，人地而家君體也相同，點解唔少一句問候，多番一句歡迎呢？？

膠登仔要對抗既並唔係高登仔，而係高登，槍口唔該對外得唔得？
不斷咁話要復興膠登，但係面對新血又要起曬缸咁，又唔肯做外交出post係高登表達關心吸引人流...

敢問各位，冇人黎，又點可以復興膠登...

其實膠登同高登都係一舊屎，只不過一邊因為人數少舊屎既體積無咁大，但同時又要罵人地係食屎狗

膠登唔係黑社會係討論區，人地鐘意黎就黎走就走，唔需要走時要斬手指，你留唔到人又唔反省自己有咩做得唔好，又有咩可以做得更好，到最後人就越走越多或者都唔撚想出聲時，你怪得邊個？

對面做得唔好，我地更加應該做好自己比人睇，當初口口聲聲話高登無言論自由，要係膠登重設一個自由既地方，依加事實係點？你只要係異音，就一定會比人圍插，假膠風氣盛行，過度的虛偽，出左名就大晒咁

試問一個正常人有選擇時會選擇依度？自由，數量，質素膠登具備邊一樣條件？我地無資本去拒絕一個正常的來訪者

敵人係邊個希望你地可以搞清楚

你開係lihkg做乜？

復咩興丫
膠登 聽到個名都唔想上啦

呢句真
加埋成班老野小圈子，去都廢撚事

agree